致富證券喺重要關頭一定賣唔出

用致富買賣證券，其他時段無咩野

但每次朝早到重要關頭

望住個價係咁跌，想賣出股票嘅時候

永遠都係LOAD唔到，瘋狂㩒個賣出制都無用

結果唯有望住個價係咁跌，但我就咩都做唔到

有無人都一樣係咁?

就喺咁蝕咗成千蚊

你都on9
跌緊邊到都難賣啦

唔係咁意思

如果入到排隊版面排唔到，我一定唔會怨

但問題係佢唔俾我確認我賣出個「指令」

即時入盤點夠人地快

咁你打電話囉
你目的都係想確認你個指令

你用咩落單架？襟極都冇反應？

未試過發生,你自己問題

我是致富職員，未有聽過有這個問題，請問你是用那個系統？歡迎你PM我或直接打俾我地CS(25009188)，等我地看看如何幫手。

pm

Oh,冇PM咁直連找CS吧

癲

非打手 用開致富炒期 佢個個即日提存爽撚到癲
手續又唔會太麻煩

+1
識人用一通渣打
間唔中會有事
所以致富手續費貴少少都冇諗過轉

多數係自己網絡唔順

致富手續費平渣打好多除非買太細

Btw, 致富我暫時未試過入唔到

轉用支那富途啦

香港證券行啲 IT 都係搵 Vendor 做，啲 system 同 server 廢到呢

富途係騰訊專線直駁港交所，佣金又低

利申：用富途，港股永久免佣

Agree，利申致富轉牛牛

想即出咪撳市價盤

個Apps 唔夠 User friendly

你地個app好廢，幾時先更新...

好肉酸呀，做打手做到咁